發覺呢樣野幾好挽

有冇人挽過

你有冇覺得其實自己完全唔好笑

笑左

有冇笑右

🤣🤣🤣Lz skrskr 666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

唔覺

我挽著你老母隻手

唔好亂黎